覺唔覺香港d座位好撚窄 點撚樣坐

小巴 巴士 狗鐵 窄撚到如果2個男人坐埋一齊要縮對手係前面咁
小巴雙人位 出面個個要側個身出去先夠位
巴士又頂膝頭 真係好撚燥

香港樓咁細都住到幾廿年啦，座位窄咪坐你半個鐘

坐到腰都痛撚埋

自己揸車囉

係 好撚辛苦 有時企仲舒服

如果到處有位泊一早揸了

去過日本未，日本d巴士(非點對點) 窄撚到仆街
極度懷疑係哈比人設計

點解唔搵連登仔設計
個個180

咁有咩用 就係香港衰人多路窄

Mtr座位設計係40年前産物
而家啲人平均肥咗大隻咗，自然唔夠坐

香港車位都窄過人

日本d巴士好舊 以前d人又無咁大份 對而家d人黎講笮都正常
得長途巴士又新又闊

你去多啲外國地方返黎先講

終於有人講
我男人黎計已經細粒
次次坐巴士火車都揀d 女人坐格離先唔洗咁辛苦

由其係巴士 對腳頂撚住哂 等陣又俾人話用膝頭哥頂佢背脊

你去過邊到都係咁窄呀

巴士真係頂到好燥
放工想訓陣姐

咪係 越坐越炆